不如我哋眾籌買個地方 立做中華香港

可能喺台南附近嘅地方 沿海
我覺得台灣會容許我哋有個咁嘅自己嘅地方 美國又可以cap三路水
雖然呢個聽落好難 但我真係諗唔到更好方法同結局......

未面對一切實質問題之前
首先要戰勝一堆潑冷水嘅人

買咗仲要加中華2個字

你冇嘢嘛

形容姐冇話係呢個名

你間屋無啦啦俾個霸王租客霸撚咗大半
你會唔會放棄自己間物業，
再喺隔離區買過間新屋搬過去啊？

On9
用個腦諗下嘢再講啦

咁你咁有腦話我知點行 講兩句起晒鋼

依家邊個富可敵國？

佢比中共開始迫緊都未諗喎！

搵其他地方建國係可行，但俾人感覺係輸咗，之後好難發大，會一直被支那國打壓，情況同中華民國一樣，要偏安。記住：港共不兩立，祖業不偏安。

邊度有地比你買先買完地仲要叫中華

似難民營多d喎